其實有層樓係手 搵20k已經好夠

2個人計 每月40k收入
每月洗費比盡15k~20k
每月仲有20k儲 10年都240萬

可惜無樓

講廢話

Agger

鬼唔知咩

洗唔撚洗你講啊？

係連登黎講
一做業主就係樓奴
不論供緊定供斷

所以樓主講既野唔成立

供斷都樓奴?

而家街市仲有$30樓下一個飯盒
一日食兩個
水電煤慳住用
唔計住屋開支
基本生活成本係$2000

我成日話養一個人好容易
只係睇你想養得到定養得好

你依到淨係食都1800
水電加埋200$？

師兄淨食都1800
水電煤剩得200
另外行路返工 ？

唔使比兩老？

返工唔使同同事食？

唔洗供樓租樓 其實搵10k都夠洗

供斷就係

我有層私樓九百呎 揾萬五蚊個月 一個月返六七日工 夠洗就算

好識計數，最慳唔係咁計

唔計住屋開支
唔計食飯開支
唔計交通開支
基本生活係$0

你成日話養一個人好容易
計我話養晒住地球人都得

水電一個人每月兩百差唔多啦
開少啲冷氣

帶飯

無屋企人幫
月入4萬 幾多歲先上到樓

你幾歲開始先

你間樓幾多年先
到要科水維修就另計架啦

你咪當我講綜援囉
公屋代繳租金
除左食同水電煤，你想俾幾多佢?

我講緊樓主

有層樓供斷 搵皮五都夠

自己養自己就係